我地係對付暴政既人,唔係古惑仔

好心就對準政權啦
特登去搞班牛屎佬有咩著數
對呢場運動有幫助?打贏班黑社會就會放幾個義士?
咪又係多幾個人比人拉
黑社會不嬲就係社會既黑暗面
睇戲都有教啦 滅左1個字頭 另1個字頭又會彈起
根本特登去搞佢地都曬氣
D差佬不嬲對佢地都係隻眼開隻眼閉
心諗你地唔好搞咁多事 你要搵錢 我要安寧秩序
依家成班痴線佬以為有幾萬人支持就唔識冷靜 郁d就吹雞圍人
同班牛屎佬古惑仔有咩分別?
唔好唔記得呢場運動既本質係反送中,五大訴求
無啦啦走去搞黑社會牛屎佬 對呢場運動完全無幫助 反而浪費義士既心血 浪費大家時間

push

推

軍政府如果無力化 你同政府既對話先會係一個平等既立場 各有各做啦
721金鐘見

終有一日要滅村但唔係今日

係 邊有咁多分身搞咁多野
分清楚咩係大事咩係小事
我又唔覺得元朗班人影響到反送中既事

唔好意思阻阻你，用外國勢力救救前線！

[我都要攬炒]一齊上twitter將黑警權力過大揚威國際，警告遊客不要來港旅遊！！！

文字template係#72！！！照copy就得！！！

出力推

我都覺得係，其實逐區周圍搞作用本身真係唔大，根本多鳩餘，反而仲會失咗批潛在支持嘅港豬突然加速變藍，搞普通社區只會令更多政治冷感嘅居民更加反感，我反而支持著力於專搞政府部門，再搞埋極不合作運動

啲人會問又話遍地開花

利申，我支持對準政權

721 港島見 !